【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (36) - 公會戰開打

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

留名

淫巴好野

烏爾5星廢裝已經2千幾防

新手LM

新手lm

比good

新手留名

咁慘
韓仔冇炎上咁真係應該好少人中
一係就棄晒驚

打啊

有冇人打龍可以打到X1 分享下咩隊

其實係咪到啲人有四粒石以上烏爾pvp就無得出場

唔係佢挑釁減傷2rd好撚煩

起身見到自己買錯對家 差1點就500龍水

訓醒又新post

除左烏爾其他角色岩屬都可以break咖嘛....
就算你有幾粒唔岩屬 你手打一兩粒 然後放烏爾技都係break到

我好唔識睇
次次都係估到4-5就收皮

會唔會係衰咗係模擬器度
成日覺得模擬器好易比人爆到ac

阿伯skin真係世界級，SP死剩佢一隻死唔斷氣反死隻boss

pick up 角勁到仆街

如果改咗密碼應該就唔關事嘅
不過我唔用模擬器
中國造，不了

萬物聖水打極都冇
點祝福

黃帽團出精打支那人

已經俾人打咗三場兩勝

帶蓋爾 探多d

唔好淨睇戰力

小弟盡左力,第3round 救唔切隊友,比小巴爆擊死左
但我對林左烏以skin,佢陣容有小巴,烏以,男,冰女skin,火劍隊長
根本我打緊全明星隊
反而我隻4星補係做到野keep住係頭2round 補到血同救人
救左自己隻木刀2次 一起身即出一刀2斷

力架pool 300抽了 喊出黎

上呀~

我都想入坑
好想打得哂條龍

係 想抽多D武 死都唔比我

有咁架
希望遲下抽到蓋爾

唔關事
係採索有得打 就會固定暴擊 確保打得死咁解

點解你地2勝7敗 佢地0勝6敗既

冇野了 我get到點玩

咪就係我地贏緊對面
雖然我無課過但我好對得起自己個團嫁

蓋爾skin 被動效果打時鐘老鼠同亂入獵人好好用
我就係見住lucky獵人走甩過之後就長期帶住蓋爾探索

第一場打都唔洗打就計我贏

Btw你個mumu順唔順
用雷電一過場就會lag幾秒

你咪就係太小心抽 唔小心先會中架

團戰對面有兩隊無放人輕鬆比我三勝

佢太想要, 就唔會出
要話唔撚想要先會出

入力架pool要諗住抽小巴先會唔小心一抽中

咁樣即係唔夠10個人準備無得打？

係

陰公

咁撚慘

你入咗個廢會

屌琴日先入Starfire團 搞乜9

連燈團喎

starfire 記得新團黎
夠5lv 未

5lv 55%喇

香港獨立都係連登團

Lm

獵人係咪要開住game掛機先有?

團戰個2張飛係咪一日多一張定係要日日清?

仲有無國際ser團有位 po頭個list好似無更新過

團員唔記得報名呀...

屌

講一次笑一次

我想問下公會戰係幾時set隊
瞓醒入到去就開始咗

日日清

11點前....

11pm-11am

咁冇set到係咪成個禮拜都冇得打

我之前抽咗3個re pool都唔會咁黑 今個pool要還

每日重置
11pm-11am set
12noon-10pm 打

set左無份打

屌我都係呀 哭撚咗

隊就每日set 姐
但報名應該1星期1次？

唔夠人set team

尋晚11點到今朝11點

都有可能係團長冇報名?

上面張圖寫左每週既?

抽RE既傻仔係無公會龍打的

抽光skin就有

代表你歐洲...
我非洲戰神
成百幾萬戰力 呢到

fyi

照打啦
夠150次換龍好過

好似話離線都有人出到可樂

mumu順到仆街
連係世界地圖都順
係時候轉mumu青

我都有用蓋爾打
普攻扣人地一半

我離線出過2次

升d 低星上四星咪打到

第一隻祝福係味應該要木力加
佢秒唔到龍騎個場就即輸

thxxx 我以為係原四先得

真係3倍3星角輕鬆打龍skin

睇你有咩
我見多數都係6星男主先
就算你力架幾大力
對面有巴索利
一樣都係廢你武功

內戰

咦 似係基本屬性3倍再加裝備屬性

直頭係

其實呢2隻好實用,你上6星都可以長用
2隻都可以太陽石突滿
伊頓打sp關超好用,pvp 有穿透配遙可以打穿龍盾
但問題係有幾多人願意/留意黎升

有得打公會戰但12點先醒 無SET隊

噚晚唔set

6星又OVER咗
有3倍我先會放出黎
原5太多GOD TIER喇
佢0費AOE係有用 但其實唔及DOT角好用

蓋爾升5星都係為咗解鎖拎幸運值探索用
無3倍 其餘時間都係無咩用

無課無咁多選擇啦
昨日先問完湯巴,初頭我以為全部有得換
其實好sad
比你換到又勁既3,4星 真係數手指數到

無留意開咗
1日啫

琴日訓左，入唔到

今個星期都無石

咁慘咩

唔係話今個星期練習賽咩

隻驚打法其實唔多
暫時最有用都係復活同DOT/破石角

試玩同埋分組

岩 唔驚

但係打原3好過癮wo

俾原3打

冇裝原3有得打
如果下星期對正d痴線佬有裝就...

4星個被動都開左...升5星有特別？

1星老鼠大推!!!!!!!!!!!!!!

開鞋裝加返幸運值

姐係打唔打都得？

好似會分組？

公會會派rank
所以都係要打, 只係輸左唔使太緊張

類似lol 嘅打十場咁？

認真想問龍廢老係咪要抽？一隻可以清哂全部sp? 唔知你地認真定講緊笑

佢個表個R 解咩

。。。

幸運值=探索拎好嘢？

打算留石抽拉姆什 反正都係暗屬

我60lv 覺得冇乜力 佢成日都冇乜魔
好似有巴打拎佢打pvp 幾屈

點解我隻木力架打人,隻冰奶勒賓會加魔能
唔見有咩技有講

呃你做乜

rjj
好撚勁咁解

以我所知係

ok 咁唔抽了

打全體?
冰奶俾人打就加mana

定係光盾特效?

on9鬥技場人人都男豬skin 力架 光盾
我就得堆3 4星, 公平咩

屬性(5星時才有效果)
光明 輪到我方回合時，如果全員生存，則擁有一點魔能
(這邊不是增加1點，而是如果0變1，大於1則不變)
自然 回合結束時，全體英雄之中有人當下體力為30%以下的話
增加一點魔能
冰霜 我方或敵方英雄格檔時，可以增加1點魔能

歐3非1都嘈

你諗下投唔投資佢
我LV75全紫裝佢打SP係廢的
話勁個D人可能用緊金裝

如果打 SP
的確係廢老有用D 暗貓法要配暗隊先有持續傷害

我3非

不了啦都係 等黑貓先打sp

個line games客服真係垃圾級別
ios課金$688 + $208，兩次都無比石，前後覆左三次比哂野佢
今日都仲係重覆問我比id比number

有大巴 不過其他2,3星

我上星期用暗隊+黑貓仲易打過今次轉用龍叔
2次都係手動
都幾後悔

但佢明明冇俾人打都儲到滿魔喎

大巴起碼可以開個大技搏反彈丫

所以都係睇你自己有乜先決定抽唔抽

捱到大技先得架

咁又係, 我有隻復活補打左6場都只係出到一次大技

唔夠10 人參加開唔到公會戰

有冇有心長玩 勁嘅國際服公會收人？

明啦，隻boss格擋所以有魔

要抽首抽？

你到時無暗隊又係哂氣

新手一問

係咪有巴打用mumu玩
mumu有冇得多開

而家極難刷 一係買個ac 一係做課長

競技場大小巴一嘢車埋黎，龍skin都冇半條血

岩岩就係比男豬反死
我AUTO

HKER 收緊人
入tg @hkerhkg

我覺得嫌麻煩可以唔洗，自選木力架

推圖為主，好快有過百抽

我打完一場放棄齋auto算, 我連強制auto關都到唔到

我覺得隻男主SKIN都好重要

LV75全紫裝
搭4隻垃圾,你不停試會有機會過到SP
但都多機會輸
就咁睇廢老好似攻防都高過隻黑貓,不過黑貓多血過佢
你有黑貓,除非改善下另外個4隻,唔係到時個情況應該差唔多

我AUTO,唔係手動

點會差唔多 黑貓唔配暗隊連DOT都無

唔緊要 反正我石唔多 等到黑貓先算 今個星期都過唔到

SOR,我指到時黑貓配龍SKIN

點解風向又變到抽廢老好過等黑貓咁..

真係唔知珍唔珍
等湯巴解答

打左個3號波就轉晒

無呀
唔計日任,要打SP 我淨低D飛聽日男豬SOLO唔好?

係一開始一堆人見廢老就屌講到抽垃圾咁
其實廢老唔係真係咁垃圾, 只係冇其他咁標青
抽唔抽就睇自己, 但係打sp有佢的確易好多

SP每日上限得3次

依D野自己諗啦
淨係計SP 黑貓如果無玩暗隊 作用一定低過廢老
廢老最大致命點就係低血低防 但技能打SP一定算係TOP
當然你可以話DOT0 3星重勁 但係WHY NOT BOTH

夠石咪抽隻唔同色既龍SKIN打SP姐
龍SKIN打SP,對我9成9都AUTO黎講係幾好用

如果係用嚟打sp咁緊係廢老好啲
暗貓抽嚟係要個禁回
打sp關又唔需要
廢老差極都有aoe dot
用嚟break都實用過暗貓

好邪惡嘅結論 引人犯罪

你有暗隊先抽黑貓
為咗打SP抽龍叔,無課/小課都唔抵

我就留飛打火SP多

SP關每日有限次數,3次

無黑貓既人應該唔知招DOT要暗隊先觸發
一間抽完又話點解咁廢
雖然係唯一禁療角 但到而家我用都未用過

廢老太樣衰
係抽都抽黑貓

都可以打最尾個關
反正又無光暗人可以升

黑貓都有龍咩

有巴打提咗我
打最尾無上限個關都好

講事實啫, 如果覺得少一日sp冇所謂既話唔抽其實都冇問題
只係有d巴打太激動一踩就要踩到地底
升下入場券廢老應該會更加穩, 而家都仲未試到點做到男豬咁千里走單騎, 但係已經auto sp ~1/3成功率

黎緊會出

有時要塞暗屬會擺佢

大家都射1下就最公平

我都覺得踩得OVER咗
其實佢致命傷係低血防
技能打SP係一流 配埋0費暗女

禁療唔禁加體skin力架又贏

男主右邊果隻

無呀

加隻光break就fit晒
但係要d時間練入場券

始終禁療用得到既地方唔多
預咗泛用性會好低 下場同廢老差唔多

我都係換碎換返黎 我用咗9千幾塊換角色

係呀, 佢都唔係差到地底泥, 都值抽4-5下
我都抽左3下抽唔到就停啦..我用個普通版加暗女打今次個活動..都唔錯GA, 係咁BREAK

個隻開頭有人話係青龍 原來係黑貓

男豬高防太好用
pvp冰奶skin盾唔厚都可以硬殺, 防低冇計

所以唔知出2隻暗JM9
又唔係改技提升使用率

俾女user捽碟

佢血防高返D會好好多

岩岩新手加入玩左幾日 可唔可以入公會
一樣國際服 唔知你地有無咩要求

青龍繼續倉管

希望黑貓skin改技 比多啲機會佢出場

如果係男豬pool就一定要all in
呢隻睇個人, 唔一定要抽, 但係有幫助

哦 所以一老一嫩

巴拉卡就要ALL IN

要金SKIN先有得改技
未知咩SKIN黎

有普通黑skin就會唔知點揀好

一個系列係咪得2隻金skin?
係既話我估應該會係木弓金skin 始終係真五

巴拉卡同力架比冇咁大力但係尾刀係破盾之後執唔少雞

入左tg先，今晚可能有位

男豬原3黎
所以冇路捉

我覺得要至少抽一隻，今個星期有新龍skin
可以儲石抽到保底

點解我賭錢個到次次都話無可預測比賽

點贏到三場種子隊

逢星期一既活動
隨心抽2 下小巴pool
>重複123星超越+5
>>多左果d拎去碎/賣
>>>養生

巴打打咩公會

個個都贏到wo

真係要用BUFF角架 蓋爾 同隻3星木奶 幾好用
75 全紫裝 屬性都好誇張 有成200%UP

咩係種子隊

3星角普攻都秒殺人，點會輸

咪小巴龍騎隊

25lv可以有幾勁？

升吓buff角咪易
血都多2倍 即係X3喎 點死

今日sp真係靠廢老
木石廢老隊只要過到頭兩波
最後果波死剩廢老都可以企到完場

頭先打完對面兩個無放隊不戰而勝
最尾嗰場係男奶小巴skin+光盾同巴拉卡
打咗唔知幾耐 auto又驚輸要手動打
好彩唔係3場都要打 返工狗收工先打會好d

咁我弱

隔離post 17頁到大戰緊

好多花生食, 班重課藍屍好惡好好笑

落左隻木奶咋 無蓋爾
咁聽日練下隻木弓
對雙龍小巴光盾都輕鬆連打？

咁都要睇埋你其他角色戰力 同對面戰力
講到尾都係PVP 有時可能唔係你廢而係對面戰力太高
但BUFF角係會幫到好多

飛空團戰點組戰隊打?

倒模game就算唔係大陸都係垃圾

首先11pm~11am 團長要報名
然後你要係呢個時間入去set 戰隊
過左呢個時間就冇

果種模式睇到都厭

珍係垃圾 今時今日仲有依d咁既系統
同依前打gameboy d熱血排球一9樣咁
咁都有人課

剩係見到大陸game畫面同d配色都唔想玩

好似見到條友F2P然後屌人重課
我睇咗D咩

新手一問 咩叫sp

因為佢地覺得入去俾data人同做分母養課金友ego係冇問題
而壬課班撚樣冇野好講就話叫俾錢支那公司唔係俾錢中共打鳩香港人呀咁, 好撚孔乙己睇唔多明

每日關既special關
一開始唔使太關心住

係禁邊個位打架😂
我知應該未夠打 得個知字

你地廢老有冇洗木屬石?
今日打SP 逆鱗反擊好RJ
不過我冇升裝, 得全套30lv紫

打個遊戲之無狗謂搞到政治化
憎還憎如果係好野無理由唔支持
但呢隻藍球真心垃圾遊戲黎
大陸最勁就係抄野,只要佢將全部野抄得好你吹佢唔漲

不過隻驚係DeNA 要討論可以延伸好多野

留名等睇波台大佬比狗咬

抽都晒何況洗石
唔好啦巴打
洗廢老點解唔等新角
如果後面龍skin 都係無新野咁廢老只會成為最垃圾既黃金聖衣,亦係最唔保值,至於sp關時間可以通關既野點解仲要抽700石(當你神運一抽入袋)

你而家見到最難個關通左,就會開SP比你

挑戰果d關 有分好多level
最難就係special關

唔抽廢老等到佢出隻勁光暗屬 都唔知蝕咗幾多場SP

唔打咪唔打
堅決唔抽

你日日打sp無運行一樣唔中金武
成件事其實唔會成正比

佢意思係而家唔靠廢老都夠打哂SP關 係哂時間
不過講真 講價值 之後D龍騎角都係麻麻 我應該淨係會抽巴拉卡

點解韓服出左咁耐 光屬都係咁少角
得火冰木屬叫做完整

我已經係次次都係靠保底先出到金裝
唔似得呢度d巴打整4件都出到2件

蕾拉必抽

木弓我都會抽
木屬真係打唔撚嬴

因為係光暗 定律黎

咪又係靠AOE DOT 隻驚打關無咩變化

次次捉到你啦
即係抽左好多次啦清

咩意思

明明其他驚 都係光暗屬係OP d
呢隻驚反而係最弱

岩既 龍騎呢套其實都係for 新入坑既人快速抽完打到sp關追進度 但要分得清邊隻係pvp角邊隻係pve角囉 同埋呢d pool 一係唔好抽 一係就要抽到中為止 手痕前一定要諗清諗楚

等緊金木弓skin allin

隻隻驚光暗都係稀有D 無得解

龍水1次 防具2次
未試過整到金裝

其他驚既光暗即係依隻驚既真5同skin
屬性對依隻GAME黎講只係分類帽黎

韓服出左咁耐都無新角，唔出新角俾佢開多十年都唔會有變

所以好佩服淫巴 咁耐唔出更新都可以keep住玩

守護石係咪可以多過1粒?

個人本身一粒
之後每件裝有一粒(武器除外)

係
金防裝加石, 最多6粒

邊個係淫巴

要金裝?

咁多位早晨

係

女人淫丸

可否時光倒流
係公屍你同我講早晨...又迫害

時光倒流番去瞓

而家打緊龍, 唔知幾多年後先打完, 好撚悶

木系反而我覺得幾勁喎
力架 蘿盾 5星木奶 4星有狼隻補 3星木奶

第一次打鬥技場竟然9W
次次輸都係對龍主

D怪可以儲10格魔,我地得唔得?

六星就得

十格魔係咪勁D? 如果招技有爆裂

我隻6星大巴儲滿10格藍既時候開2技 （5藍）會一野轟晒10藍出去
係會加攻定係bug

你出招見到有 [爆裂] 就會一野射晒出去

爆裂技會一次用晒所有魔，越用得多越勁，你條問題同上面位巴打都係差唔多

咁佢係會清晒所有藍 定係果招技既multiple

大家紅石會唔會抽
琴日訓前 射左100抽 中兩隻5星 冰法 加 木比盾個隻

用問題黎曬 高招

我隻六星skin木力架次次10魔開2技會得返1魔, 你地有無人都係咁?

唔係真五 唔叫曬啦

笑左
團戰對面兩隊無set 打1隊就完左

今日祝福終於有可樂出

之後就笑唔出

咁好運係供pool好時機,話唔定就咁出pool

咩叫會唔會抽
即係你預有人答你 唔會架 我留係到還神

紅石我四星都未中過

下星期又唔同 角色啦 同埋好似無得再換陣型 升隻木奶 OK啦

咁又誇張咗少少呀?

打個蛋糕妹 2rd先殺到 再上一級隻山羊係咪唔使打 專心磨蛋糕算

今日光絲SP 隻廢老唔夠力打

爆裂技能會用曬d魔，加強威力

打多幾次就得，一係打弱嘅關

團戰3星超勁
淨落1隻木奶都夠玩

冇料升佢d裝

木奶 真係好奶得 我自己落左木奶 + 蓋爾

山羊係最勁 勁過光盾
但係都要打既卷多d

首先你要有指定角色
我就得隻木奶同伊頓

一拳山羊無限疊攻防

試下先

再打唔掂, 光盾同羊都至少要打一次
第一次殺個bonus好素fat fat

有咩角色

呢d係咪另類歐 抽到龍skin就多左3百石

我用大巴木力架老鼠水奶烏爾

有大巴有烏都打唔到?
似練度問題
有烏就換走老鼠換隻火屬入去, 一開始暗石難捱d

佢地打打下自己死晒

有烏爾乜都死啦，入哂最大力嘅人入去就得

BREAK到,其實3隻都差唔多
break唔到,三隻俾佢疊到4攻防BUFF,一個AOE大部份都死

練度問題
升裝升人啦
穩定一關過都係暗/火/烏/巴/奶

2 技會用乾哂d魔黎加傷

D兩星裝係咪都要升 定袋住先等有勁再屌上去

練定下星期特效角

老鼠pool未開

中左up個隻大叔, 係未有皮都係廢?

抽完先問咁得意嘅

E7玩家俾人當豬狗炎上過一次
區區爆AC又會有咩事

屌 我又係抽得一隻忍者5星 又可以放置play

好撚勁 升爆佢就岩!!!!

唔關事ar
垃圾營運個stove出事其他綁GMAIL果D都無出事

如果光盾每次都有5000幾你話幾好

不嬲有石就抽 , 唔洗儲石~

抽左50次都無金裝係唔係我欠金裝data

抽多50次就有啦

執d藍裝升左佢先
得明換d體掛網拎裝
羊用光盾練度check, 砌好team夠練度手動過唔難, auto爆機就留返俾紫裝友

Avalanche 團友得閒記得打團戰同raid

打輸3場可以免費轉陣

中左暗廢老之後 上個星期唔敢摸既SP關
而家全AUTO 幾抵抽

我抽咗八十幾次都冇金裝

facebook有活動？

我上星期打果陣見要石嘅

你咩陣? 升裝升到咩程度?
我auto打光絲死到狗咁

聽日再玩過咪免費轉

pvp打一場由2xxx -> 5xx
d人堆埋一齊好恐怖

光暗入唔鳩到 唔夠角色

屌你又話全AUTO

如果仲可以買入場不停打

我打到嬲嬲地去咗抽龍廢老

保底

抽完都要升裝
好缺錢料

吹大左SOR
不過我無咩光暗角色 真係可以叫一隻救全家
至少我入得埸既SP真係可以AUTO
上個星期差D連魔鬼都打唔到

龍skin廢老=星矢巨蟹座黃金聖衣=廢j

使唔使抽埋巴索利?

又係男主加水奶 殺得死隻男主但係對面仲有雙奶

創造之線RE個pool抽得過？

活動每日打齊三次羊一次光盾既話，要打幾多次蛋糕先換得哂第二行d物品？

要冇巴你隻烏爾唔係95%

宜家抽完應該今晚棄

break左可以殺爆
不過你d打手都死晒 rap

仲有冇亞服團有位

係供唔係抽
至於邊個就睇你有咩人

唔係好明你意思
玩左無耐 第一次見個pool

研究下先

咁即係要抽創造之線RE?

總之個節奏就係 守 -> break -> 轟 -> 守
試過一次你就會明

小巴值得供
靠普通池搏抽中真係強運玩法

最尾磨到水奶打水奶 佢大我隻水奶反佢再比佢反再反再比佢返就輸左
到我既回合就可以用大射死佢⋯

新嗰張黑石ban list長到

隻驚pvp ai係咪有針對 每次隻老鼠對男主都唔會生存多過兩回合
我疊得切3個心臟我洗炒？！

升下lv下場再打過

好少見有驚會bam黑石

無真廢佬 一關都過唔到

因為aoe -> 反 -> 死...

屌, 係都bam咗外掛先啦
d人大半隊1lv 都可以打龍登頂

收唔到錢咪bam
黑石唔過數

我係隻老鼠普攻打其他人想疊心臟 突登唔打龍skin
之後每一次 係每一次隻男主都會用一技吉死我隻老鼠

好似都有keep住bam

開技就死咁要升下人wo

我覺得pvp影響大d 打龍各有各打無影響 pvp會食左個名次 第2名個課長好慘

74lv +5強化 3件藍裝+20 紫武+30
我打緊鑽石級咋

以前我玩過幾隻都試過課 但都冇bam

收到風今日鎖左一批帳

咁點解死
係咪被動? 我冇老鼠幫你唔到

過到數就唔bam卦
間間做法都唔同

唔洗留AC點派獎

3750血 829防
唔怪得 佢係我全隊最低血低防既

我都係 但唔夠LV 一係MISS 要升高D

我要打去愛護動物協會

我仲有儲蓄累積30,000 有特選5星 用左佢先?

升下人就唔荃打架喇, 練度問題易解決

都得

差22k石

願榮光歸香港 國際服
7LV團 收2人

冇skin其他隊友冇20% hp bonus

差咁多

買2 pack幾拎5星要睇自己能力
不過自選券有冇skin版真5星揀

有冇亞服團收人
禾孤兒仔

skin被動黎

+1

咁即係迫抽RE pool

所以小巴抵供
但係期望值係240抽/500抽

講錯, 平均值先啱

今日個錢關隻機械人識反傷
點打

啱先起FB見到
dont be afraid fight in string

留位 TheVulture

又打氣

FB成日都見到有人打氣

祝各位早日見紅光

11-0 連撞3隻男主變11-3
我果200石啊

又玩命打氣

我今朝係車個心大叫左

repool射咗好撚多石

見過啦 轉過黎4星

屌你

而家哂既方式真係千變萬化

佢掀斗篷嗰下個心(有時連個身)都會chok一chok

知道自己黑 所以見紅光都唔覺得會中

申左 Nmsl779

祝福嚟

大獎永遠都最遲先出

射咗

勇氣分享（外國版）
一日唔賭一日都仲有機會贏

你個AI咁撚勁

抽獎永遠都係最後先抽大獎

又有勇氣分享

配隊配到唔錯
全部體力分享盾+垃圾+暗隊長+女主+木力架
成隊加哂盾勁硬 傷出靠木力架+暗隊
除左男主其他屌住黎打

我都想分享 無池比我抽
對RE無興趣

仲有廢老pool

我通常係頭5場已經有2場見到男主
無男主嗰d都係打唔贏

廢老已射1次 快D出火法又可以射1下

頭5場男主唔緊要啊 有得手動
最撚賤係最後3場守龍門 又要自動

諗住留石抽咩?
之前諗住抽泳衣
跟住射曬比烏爾

自由天地萬物會

巴拉卡同泳衣
又無話特別留
純粹覺得RE好伏,呢幾隻龍SKIN又無男豬咁必要
唔想射落海

容許我做一次海豹 40抽

Read

無10抽就收埋啦
同埋嗰兩隻之後會BUFF
你收池又唔係 抽埋又唔係
都唔知你歐定非

我當歐架啦 起碼而家有把屠龍刀

巴拉卡唔知幾時出
龍skin得返佢想要

buff個兩隻好似會開獨立pick up pool
唔知之前睇個翻譯有冇錯

不過10抽中已經出左, 40抽真係渣ga

抽UP POOL歪中開心過500抽RE

會長我地會唔會開返個谷

單抽出先曬啦⋯⋯

係既
UP POOL 歪中某d 3-4星都會好開心

條龍飛下飛下噴火係咪裝飾黎

講緊咩

唔理乜星 可以上場就係好角

應該係大地圖個條

黃帽團慘變孤兒仔
我比人ban 左

WHY

咩事咁睇唔開

我有批好平既牛肉
有冇興趣入返D 貨

湯丸巴都講過呢隻驚捉得好嚴架啦

唔係直skip有動畫睇我個心已經chok得好西利

國服有冇公會戰飛團收人
Pvp 6000分

WHAT

我想分享喜悅
有冇人想知係咩？

炸雞巴都衰呢犯

唔知有冇得救
有得補水我唔mind

咩樹

黎呀 我頂得住

又有多29人搵團

無聽過補水可以解決

Tg group ?

買淘寶ac定真係代儲

你黑石定an機refund?

講下笑 冇喜悅

請

180日之後又係一條好漢

黑石

咁應該冇得救

唔知呀 我問下炸 留言板都OK既

炸雞巴也中招了

RAP

黑石9成9 gg啦

搵定ac轉生

rap...黑魔法冇得救

黑石直接影響收入 應該大力過打外掛

我有試過 之前玩烏拉拉
login見到-幾萬石 即棄

冇了冇了
國服仲有咩公會收人

睇住POP子黑石圖反省下

明顯掛1個月 我6個月

btw有fd試過an機refund被bam, 之後比返足錢贖得返個AC

可以放頭po 警惕下人

即係又多一個孤兒團
有冇set副團長?

好個面睇趕得切聖誕pool

GOOGLE PAYMENT

冇
冇巴打自己set 可以接受團長任命職務
我set 唔到人做副團

email官方睇下比返足錢贖唔贖得返啦

應該無..
利申孤兒仔

慘

我係垃圾

有無亞服收留我打團戰
上回pvp6500分 有心挽

炸雞巴買過個帳玩啦
唔通真係等到聖誕咩

國際服公會 清算黑警
有3個位,想入嘅巴打留ID

轉來國際服一齊玩

我諗緊啊
反正先開ser 十幾日辛苦D 都可以追到進度既
但我想睇下line 點覆先

如果補正價 計唔計到要補幾多錢

我對唔住黃帽團咁多人

ys

3k 左右

官方都幾絕 開團戰先再BAN一轉

炸雞巴我等你返黎再帶領我地
一兩星期既石唔緊要啦

炸雞巴帳號集氣區！

課咗幾多pack？

靚陣?
買過個會唔會抵D就買1萬蚊個個

買帳又有機會係黑帳。。。

唔算靚
男主冰奶 有小巴同光盾
唔算太勁

連登孤兒院 收人
亞服飛行團

玩開有感情架麻

SKIN男豬冰奶難搵
其他都課到

係話曬都玩左十幾日

咁都話唔靚？賣返黎幾錢先

之兩日google封左帳
今朝收到email

之後下午又收到email

雖然落後兩日進度，拎得返都算係咁
之前兩個手機+電腦玩，電腦開左vpn，唔知關唔關事咁樣封左我個帳

match your name

我想念你

我唔抵可憐
我係垃圾

推推

奉勸大家唔好課黑石

可能vpn太遠佢以為你俾人hack左

恭喜 拎得返算係咁啦

呢隻驚買首抽帳都驚封號，你仲夠膽課黑石

黑石真係唔好買 官方好嚴正執法

炸雞巴

而家淘寶應該唔少 仲搵到掛

once you go black

唔知呢度有冇巴打想入飛空團又冇朋友呢？
連登孤兒院 上線啦！ （亞服）
歡迎各位孤兒仔加入
我哋仲有tg group俾大家交流心得
地方的飛空團要人

個競技場真係好on9 點打姐 仲要逼人auto

而家首抽應該買得過 安全過渡咗一輪大bam

屌 呢句野 有意境到
btw 再睇埋你個名

呢個陣去到9勝知足啦

我都覺嘅 不過真係覺得好on9姐成個設計

錯就要認
打就企定

炸雞巴 之 東山再起

拿拿臨收個勁帳返來

我係舊壞左既炸雞

sorry 巴打
琴日先入團就變孤兒仔

名都改埋
麥炸雞

話GOOGLE自己退
問下點補水

俾D時間你搵AC

好似冇曬男主+冰奶ac

加油

tag pvp第一場變左千日戰爭 禁放棄當我輸哂三場

黑石爭唔落

o岩
買個男豬OK

我都知

無理由得你一個課黑石架

要搵團轉

聖誕可以開返
重捨最初感動

今日周左160個

又回到最初的起點

名都改埋

講你又唔聽. 聽你又唔明. 明你又唔做. 做你又做錯

我錯啦湯巴

湯巴想問韓服pvp係咪個個都六粒守護石？
烏爾係咪無乜用？

做咩要課黑石呢
講過佢韓版隔幾日就會捉，勤力到仆街

係 2000分都成堆棄驚5套金裝
隻Game唔會有無乜用嘅英，係睇你打咩

烏爾除咗可以break之外仲有挑釁 而且仲有招超勁既殘血自動回補
唔洗韓服 而家3服最上面嗰班人其實都已經2隻或以上6粒石

睇黎其他團都係set定副團長好

幫大家測試下開咗3SER之前會唔會偷懶

轉生然後再開過團

笑左

應該無炸雞巴咁誠實上黎講

等你番黎帶領

igamebuy 穩唔穩陣架...diu 好驚依家

搵AC轉生好D
唔係D補底金裝都蝕死

想請教搭25層有無咩mvp角色打得舒服d？
唔夠頂佢招aoe又唔夠力殺
我無大巴小巴

支持炸雞巴

唉，課黑石都係正常心態，果陣我玩FIFA都忍唔住
不過隨時要有心理準備要end game

雞巴兄，節哀，振作！！唔好再犯就得啦！！

係, 快D轉生
趁剛開團戰谷返上LV5

呢隻咁貴課黑石都情有可原

sor我問清楚d
SKIN烏爾岩唔岩PVP

過多排多D英, 都係格食格

非抽水, 但係巴哈清泉keitei有一點好值得買acc既人留意
如果入成就已經unlock晒升LV成就既話就係改acc既"首抽"

唔好合理化
我係垃圾

其實都係睇餸食飯
CAP嚟睇睇有咩
就咁問有咩舒服都唔知點答你

除左屌你老母都無野好講
仲要auto

錯就認啦
到時我幾日冇on 拖住個團報唔到團戰又累街坊

今日月亮都唔係咁易打

當bonus就算啦

有承擔 好男人炸雞巴

快D轉生啦

血洗太平地

一口氣飲晒4支可樂
準備去衝擊30層

如果團長開咪開囉開唔開都係咁玩

探索係咪真係有可樂

頭前撞到4隻5星，心諗你個帶角入嚟玩咩

有
應該同祝福關差不多...
都係唔高機率

12-1組合

仲要全女班 . gun

12-2至岩

課黑石都咁多人撐
一邊屌大陸仔用外掛 一邊課黑石

等佢地回先

我認為大家玩得好好地唔差個1-2日

有心玩就得

咩係黑石代充？

下個POST個主題可唔可以改名
課黑石誤一生

實迷途其未遠 覺今是而昨非

有心玩同無心玩有分別
有心討論同海豹/3唔識7就出黎抽都係有分別

呢到圍緊爐 抽水可以走啦~88

我都有課金 冇心玩？
我唔係針對被ban玩巴打
只係見有人話隻game貴課黑石都正常

等你重課金強勢回歸

一向唔g持課黑石

重點係成個會大家有心玩願意等同希望可以一齊繼續

好巴

飛巴

課黑石係抵屌既 我而家就屌佢on9
btw唔係個個都係'睇人仆街最開心'呢個心態 我屌完會比D鼓勵佢

次次見你留言
都好撚MATCH你個名
仆街

一邊反中共 一邊俾錢支那仔賺
唔好同我黑石係必需品

我就係課白石嘅例子

又係時候講句連登仔最憎既一句黎反你呢點

一邊話黑警犯法
自己又去犯法
自由唔係必需品
咁係咪唔抗爭了

我愛黨

要勇氣支持

我欣賞果位巴打拎出黎講架
起馬警戒下d人唔好課黑石

隻game暫時睇落有心做
希望多d人要課金都正常課 支持隻game先做到落去

隻隻GAME PVP都有越多回合/越耐時間越痛既設定避免兩隻奶無限回合

就係呢隻GAME無

屌你收番埋啦
攪到我想抽

課爆白石茉莉奈

6/19
雞咗啲

帳號都追不回來

呢隻GAME算係近年高調BAN黑石既GAME?
我玩其他GAME 冇聽人講話課黑石(可能我見識少)

我都好撚想抽啦

圍返都30抽1
當合格啦好嗎

因為你頂唔順走場個下已經分左勝負

忍手

近排用瑪琪

佢其實幾勁
又有魔能 好似小巴咁撚屈

課白石repool又0.6

冇爆烈同1血差啲

2技唔係爆烈咩

弱化版巴

試圖再課二百 也顯得不自在

一邊話黑警犯法
自己又去犯法

我有無犯法你唔知 唔好假設我有
但係依家佢就一定有買黑石

自由真係唔係必需品 你岩啊
所以咪有多港豬囉

不懂得如何 重開過

係啵

自由係唔係必須品好難講
睇返馬斯洛金字塔
民主自由係比較高層次既需求
你滿足左你衣食住行自然會追求高層次既野
所以支那人先唔會明點解美國要行民主制度
香港要追求民主
因為佢地仲係9億人收入低過2k
覺得黨比佢地生存已經係最大恩賜

爆烈即係咩

純粹9UP唔駛咁認真覆嘛

BTW 快撚D刷過個首抽帶領一眾巴打

越多魔開技越高攻

多魔出高攻

我物理金鞋既數量佔咗我金裝總和一半以上
主力隊以外既人都可以著
啲人可以抽到一套唔同位既金裝係外掛定點撚樣

見到尢非里之屋冇依隻資料,幫手UPDATE下先

感覺上算係易打
卒仔死左會幫隻BOSS加工

隻BOSS 2技有出血效果,有龍SKIN 就好易打

有冇人打唔到鬥技場
話網路錯誤 重試or重登

佢好似係爆烈 加埋自己招被動

點解課黑石？
夠平囉，經濟主義，實惠。
我唔妥你，我可以抽你；
我唔鍾意你，我可以all in你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟課pack吖！
課pack呀！
課pack吖！課吖！
我課300你課600，點呀？
你見過bam notice未呀？你比人bam過未呀？
你話炸雞巴係你偶像吖嘛，你見過炸雞巴未呀？
黃帽團揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢個團要解散佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢個帳比人bam，佢救唔到。
你知唔知炸雞巴諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想課黑石，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個post都有痴線佬，呢個都有。
其實，黑唔黑石，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，課錯金，冇得返轉頭。

亞洲服6級公會 CENTER 招人 意申

cls好正

黑石？

渣ga

AUTO過到嗰啲我懶鳩得放

唔係 突然醒起 湯巴你之前批過我話會中重覆 但我話唔驚
對唔住 湯巴 我知錯了 可唔可以收番

課黑石警世文

湯巴有冇薩布麗娜攻略
紅色衫假5星女精靈(中間開胸裝嗰個)

如果可以加返個LIST係講AUTO 過到的BOSS就好
有時唔知果隻係AUTO過到定係冇資料又難打

正皮

正

之前先有個巴打auto完po上嚟諗住益街坊
點知畀人屌曬卡屌到收咗皮
我係你就小心啲

星期4有 P5S 玩了
可以掛少D隻GAME, 好耐無試過咁ge 感覺

一陣又屌爆POST

P5好似出左好多個version咁

飛空團戰戰隊個到禁唔到係咪姐係無得打?

冇追po 邊個課黑石

即係邊隻

唔可以

P5R 係P5加強版咁上下
P5S係後續+變左動作game~

鳳凰劍

壞咗既炸雞

火雞

火雞AUTO唔得咩

23層點過，又訓又大力

新手留名
追進度中

想請問,除咗打精靈聖域外仲有無其他途徑拎低星強化用個啲精靈?

打緊KR
未試

無野了，auto左幾次，無啦啦又過左...

探索，交易所換

以後入場AUTO唔得先問啦，50體啫

6星豹女都唔夠力過25 我可以點做

可以用廢123星強化 你靜係要低級強化既話

買左帳未
我見男主加小巴1000人仔

唔WORK 隻光盾好鳩難打 打住隻羊算

你自燈我有咩計

黎日服陪我

咁癲

之前啲精靈亂咁食,宜家想強化啲3星角上4星先發現完全唔夠用

又升返

唔好放棄呀
抽卡咁歐怕咩

又鼓勵

邊個話阿伯廢
平民全靠佢先可以過到金山sp

利伸屙左11次無阿伯skin

下
nigga任抽架喎

一開始冇揀

你呀伯幾多件金?

有勞湯巴自己有練開個d試左幾場都剩係打到3分2血就死唒

咁點幫你

想問下中間男豬右邊個隻係咪拉姆什
想抽隻龍盾暗過光暗sp

我而家好撚驚 驚到震晒

姐係隻game 其實冇力架可以唔洗打機

之前抽咗木力架skin一路都冇為意完來冇skin先有750%技
其實係咪冇skin好用啲?

無記名,暗貓法
要配暗隊先有用

無SKIN單體劈男豬
有SKIN配光隊有盾輔助

tag team你地會點擺? 放哂最強落主隊定分散擺?

0
哪有金你__
個配置係咁，0體光奶同阿伯瘋狂break
原來3星坦都幾坦得

不聽湯巴言 吃虧在眼前

分散

抽到有

因為多數人都係用力架 隻GAME無得重刷塔,咁就無得試其他組合
答唔到你點用其他過

男主單拖 最勁既第2隊 第3隊咪睇你有冇角同埋有冇練過

唔該晒巴打

手動定AUTO

無男主
覺得自己玩緊高一個難度

手動啦
得光奶阿伯5星有練過下
點自動到

隻GAME 真係好平衡

巴打原版廢老?
如果用原版就得,咁計唔洗特登抽龍叔,繼續留石
無踩錯

有小巴冰奶咪得囉
仲惡tim呀

其實唔難
當年韓仔咪又係咁玩

巴哈用佢30都過到喎，25點會過唔到

玩GAME自行選擇難度

原版得，龍Skin可以auto啫

係原版廢老
只要開到2技就無限魔咁可以狂出技
暗屬break 特性係打break左既人會加多粒魔

有冇post 名 我去搵下

30?

其實係好玩既...

當年無龍SKIN,人人都係同一起步線
現家多咗SKIN,感觀就唔同曬

堅持唔抽

而家條起跑線咪雙龍/龍+巴/龍+女光盾

問下他先

咁又真 個fd無龍skin 同我有 進度差好遠

佢

6星豹女
可樂竟然係俾豹女飲

卡關唔升角色點過

asia
4dg 招人
留名

鬥技場已2敗
打緊第11場,我同對面都得返一隻水奶,已經打左813 TURNS
究竟幾時先會完,定係水奶打水奶係唔會完

屌 有冇得唔打tag team

痴撚線㗎

我公會似係死咗

有
下星期先打 or 跌返落challenger 1

黃帽團?

點解 團長失蹤？

兩隻光盾回得切血？

黃帽又發生咩事

唔想玩d咁刺激嘅嘢

公會戰係要早上11點前報名, 定係晚上11點前報? 朝早公會長冇報到

屌 2票1場上分好撚慢

星期日晚11至星期一早11
會長無報到/唔夠10個成員報名就下星期請早

好耐冇on

雖然我有龍奶 （廢老唔好計）
但係單龍黎講龍奶同龍主差好多
龍主好抽好多尤其係個反擊真係成日破根性

團龍每日reset? 如果係既話呢100石都唔易拎

2300-1100

你邊個團

唔記得邊關，但大部分 boss 只會秒單體既關用木奶都可以無限復活

點解入到去, 仲有個剩餘時間59分(即係到22:00)??

大巴 AOE

有得打每日打到2200

2300-1100 set team, 1100-1200準備, 1200-2200打仗, 2200-2300又準備

咁上下

我講下流程
4星光坦 x2 係雞肋黎
最多叫可以暈下小兵
主力一定係阿伯，開到技就全部break哂再瘋狂回氣
光奶都係用黎全破壁仲有keep住回血解暈同復活
3星光坦有奇效，可以幫隊友擋一擋回氣
開到盾近乎係唯一一隻滿血過關

加到主頁, 我地團miss咗, 我相信有唔少團都係

想問下有冇亞服團收人

下期龍騎個隻係咪都可以skip?

asia
4DG 招人

留名

因為好多人都冇留意
同埋呢隻驚變左係團長申請先有, 其他驚都係有錢會就自動john架嘛

火紅流星 已申

即係一日打兩場?

已伸 但只係小課型玩家

無男主無力加

又供多期...0.435%...

最麻煩係要夠10人先報得名, 23:00到11:00要有10人set好都幾麻煩

發覺隻game係app store既評分勁兩極
勁多人比5星 / 1星

加油 呢到有好多巴打既支持

佢公告係咁寫
但係好似有bug會自動賣左張入場券
所以我都唔知佢而家點

認真玩/歐洲人 咪5星
速食/非洲人咪1星

呢個都係好多會打唔成既原因之一

希望唔使到10%

個設定時間太on9, 冇個流程係度. 第一次玩既好易就咁中招

睇到啲人話過唔到主線 要靠運氣解break任 就發覺原來啲人玩game係唔會理instruction

第一個禮拜無石 唔洗驚

冇獎勵

試玩

公會龍先有2張 團戰剩係打到1次

唔理都算 唔識GOOGLE

好似得翼幣

都幾戇鳩，佢naver有教學，但係只限韓文

英文fb乜撚嘢都冇日文twitter都冇

應該唔會唔夠力 講倍率仲高過力架
你咩裝 用咩陣

想問依家打龍俾skip ?
打公會條龍可以skip 嘅

你其實唔SKIP都冇打既過程比你睇

未上6試過一樣陣 過唔到 而家過左

只係公會龍有得㩒9萬次skip

公會條只係計你隊伍幾多戰力就受到幾多傷害, 都唔同玩法

其實右上幫助都有得搵
不過我覺得佢未準備好就開GAME都真
好似回報問題個D咁,無中文官方途徑

FB中文翻譯活動,D時間又唔寫亞洲地區時間等等
(佢中文係限定台灣地區睇,所以翻譯返台灣時間都好合理啫)

我今日玩個時都諗緊要SKIP幾多次呀屌

公會捐獻係咪捐晒佢??

game入面唔係有內置說明咩

最撚抵死係佢naver個度圖文並茂懶人新手弱智包嚟，有晒圖有指示
仆佢個街只得韓文

係咁俾佢fake㩒極都有

除非你公會要求,唔係我會拎去換體力

你話幫助定活動時間

捐翼幣有咩用?

good thanks

請D翻譯返黎做多少少都唔得

唔知 我捐咗2甩做下樣
15翼=1粒公會幣

唔係講緊幫助咩

之前唔係話會整個表俾大家加好友？

好似之後有function會用到
斷估可能開buff之類

鬥技場 好玩

想供小巴
利申 無課

我提出完意見冇人show我咁 亦好似冇人肯落手做

@湯巴

哦哦
總之比1星話唔識玩個D人又盲又唔用腦啦

到時有需要再捐

仲有兩日望埋下隻龍騎先供啦

你並不孤單

黃帽團既團友
係咪都等炸雞巴開新a/c 再開新團

睇完6月塔攻略都唔明點過21層
有冇人可以講下

新手有2千幾石， 抽多三次有保底， 抽唔抽好

從來唔評分睇唔透

男豬單騎ok

有有入公會tg ? tg 有講

乜保底先 龍叔定5星
前面2個數會延到下個POOL

淨放1隻男豬SKIN AUTO

入咗會未

多謝你既建議

巴打咁好耐性我諗要你反擊爆擊破到盾，再用3技秒到佢先有機會完

我想問疊卷係可以疊到9定12？
係咪有斜間就可以疊？
有d屬打唔到SP

人地係講真

原來4星都有專武
又一隻game可以玩20年

水奶打水奶無可能完喎
有咩損傷轉個身又滿血

咁我都知

9
不過SP一日最多3次

係喎…即係全部都要搞
唔該巴打

官方：再講1星老鼠都有專武

係再講只出一星專武

反正都抽唔到 你出1星專都係咁

湯巴玩左咁耐出左幾多把專
抽到懷疑人生

唔知會唔會好msl咁出3星/4星限定pvp
到時真係再戰廿年

公會BUFF咗個堆算唔算限定

i mean只可以某一星數入場咁
到時課長又可以供多隻低星角

我得保底兩件金裝加一件送既金裝....
個個有鞋著係外掛定點撚樣

痴撚線

岩岩訓9左
亞服有冇5LV團有位
勤力玩家!

我今日唔打3張卷係咪會留到聽日?
想留聽日先打魔鬼級個關

咁留一留先
我無光暗角

戰力唔夠冇得掃蕩要玩好耐

LIHKG 2 啲人咁勁嘅
好似排第4

x/3 個D係

班垃圾連第一都拎唔到
仲好意思掛連登名

受同事，朋友影響，我轉玩日服，有無位收我

恭喜晒

再課過?

搞掂日任先發覺團戰結算冇得打

咁激動

咁捨得放棄....

屌 無留意個背包滿咗
撳快速戰鬥嗰陣佢問我開唔開多啲位
我以為係揀快速戰鬥幾多次就一嘢拉到最盡 開晒 1500 個位
成千石啊屌

又無話放唔放棄，同一個ac,唔同區姐

玩2個SER!
殺殺殺

一早開爆曬咪唔怕

早開早享受

不過無男主同冰奶有d難搞，創re最少有保底

屈!
有米

有排都唔會再犯同一個錯

都犯唔到啦
1500已經係上限

要等隻驚update

仲有爆左角色

係喎可以開埋佢

其實咩人黎 做乜好似好多巴打唔like

入黎黑薔薇拎第一

遲早都要開

似係搞笑炸wo
今朝仲有個lihkg 2既上左pvp第1

下星期一有返

你公會？

又話狗又乜又物咁

難分真與假

日本人公會黎
日服應該第一或者二穩拎掛 但佢地都有戰力要求 唔係好養生

成班狗來 入左佢地谷 平時無乜野傾
一傾就晒卡

依家有，有位就退

海豹公會

花生

講多D 講多D

好似有個唔知叫ok狗定咩 海豹

仲有個叫T狗呀
連角都未知點用就抽咗先
又真係畀佢一下抽完re pool大獎

你識唔識佢呀

男角真係播聿抽唔落手
留石抽水著

其實2會好多巴打都有上來
只係無表明身份
我地無玩小圈子 係同國際服大家一齊共同進步緊

呢到無少圈子
只係平時有D巴打多出聲認得 吹多2句姐 (好似係)

永遠懷念炸雞巴

小心被點錯相

喂喂 我未死架
肝緊既啦

刷定首抽

買左首抽?

記得一開波唔聲唔聲就開左個lihkg2出黎
但果時連登呢到都冇人知係咪自己友開
又唔覺有係到收過人
但放個飛團list 出黎之後有見到lihkg2個大名

吓 呢樣唔知
我想快啲升高個貢獻拎個稱號

係 男主加巴拉卡
等巴拉卡skin 再allin 又係一條好漢

變左壞雞巴

點升架 我發現我都有2千幾
唔知做過乜

有排都唔駛再分解裝啦

夠殺啦

專武幾%？

其實都好難得比人BAN左都繼續玩

難得一隻好game

2會係第二隻GAME到玩落既巴絲打黎
不過EH 公會少位 都收唔曬

因為我地有一堆人玩 就直接開左會 收收下爆埋
我地d大佬仲未黎料 希望遲下可以排更高

新手而加有男主skin，冰法skin 同木力加， 淨低2個位配啲咩角好
唔識砌隊
同埋交易所啲紫裝點簡好

Dllm 捉到麻b上水

開咗唔夠3個禮拜啫
3個月就難講

一盾一打手就可以
抽到大/小巴就換走隻打手

我呢隊可以一命過光盾 應該算係比較平民

你呢隊絕對唔係平民啦........

係假設大家都有冰奶 男主既情況下
加隻4星狗狗(拜爾)
1隻復活木奶
1隻暗屬是但 都1TAKE PASS

羊先係最難打

巴打走先 我頂住....

又一日3個po

點解我同你玩隻驚好似唔一樣咁

我想知你眼中非平民咩組合?
全部聖鬥士?

平民係咪得男主加冰奶

祝福關同月絲之路今日唔夠打SP 但聽日火屬夠打
咁我今日唔打 可以留番聽日打6場SP?

雖然我齊 但我都係會用老鼠 快靚正

復活未

SP好似淨係可以打三場

想問問打曬主線係咪有自選10連抽嫁？
打曬10章好似咩都無發生過咁既

老鼠我要用幾條體

每日最多3場sp
但打sp前個關無上限都得既

炸雞 之 強勢回歸

有時老鼠被打死先 最多2次

打完序盾個教學已經係啦wo

無

原來係個個

thx巴打

sp max 3/day
should put it on P1

生生性性!
當之前個號非洲

你會一抽入魂的

係囉 我呢隊反而打唔贏羊

聽日試下用烏爾破石先

你人腳黎講隻巴上6星就可以auto

有大巴都話自己平民

一眾巴打被逼害

今日既光/月 SP 要點配先可以自動, 有冇參考下

我唔得
卡機械成日break 唔切

FB咪有個comment event
佢寫住
Event Rewards: 100 Exodiums + 100 Levistones for those who leave comments
我leave左comments, 但入到GAME佢剩係送50K錢同3隻錶俾我

打咗1個鐘, 放棄了

想打鬥技場就咁樣點算
有冇巴打試過
做其他野冇事 一去鬥技就彈呢個
已經2個鐘

每推一個po就供十抽re池

做咩咁傻豬龍騎打龍騎

其實無留ac佢點送野

推

屌呀,課左金唔見有石頭比我點算

別

好似都常見
要搵官方

回報
巴打ot錢拎曬黎課金?

課左係第個ser?

咁撚煩,屌咩..咁我要打咩文,中文,英文,定日文

扣款後未領取物品請協助先嘗試使用左下角處「恢復購買」修正，若仍然未能解決。請協助透過遊戲中[系統設置]>[客服中心]>[Payment]回報，會有專人協助您，感謝。
※提醒您，客服提供英、韓、日語服務，請以上述語系進行回報。

快D推埋個post去

巴哈仔買首抽AC受害者
old news咗未

搵隻海豹上黎打打氣就即爆

買科技號都預左會出事

我明嘅，我都冇男豬

所以一入GAME就要睇係咪科技號
好易CHECK

我都即刻check,左先
中左伏就仆街
但日比人ban 完決心做個良好市民 隔日又比人斬就唔知咩反應好

留左AC啦 佢送既野同佢講會送既野唔同
想知係我搞錯定點

錶呀個d好似人人有
因為我冇參加但係game入面收到

啱啱送咗

推爆佢老母

我要石啊

998

刷埋隻羊女先